1萬蚊budget notebook求推薦

主要係用來打機同用下excel

你攞嚟打咩類型嘅機?
打lol同打battlefield爭好遠

Rog

pm